杭州男狗主遛狗不牽繩 母護兒被打至骨折

浙江杭州一名徐姓女子上周六（3日）晚帶着6歲的兒子和3歲的女兒在自家小區散步。突然一隻沒用狗繩的牽着的狗衝過來追着她兒子狂吠，她本能地護住兒子，作勢用腳驅趕小狗。狗主人情緒失控，初則口角繼以動手，衝上來用拳頭打她的頭部，還把徐女按在地上毆打。目前，徐女因此手指骨折，全身多處挫傷，兩個孩子也受到驚嚇。目前，餘杭警方已經依法受理該案，狗主金某已被警方依法刑事拘留。

案情指當晚徐女士帶着兩名孩子散步時，遇到金姓男子和其女友謝某某在小區內遛狗，由於沒有使用狗繩牽着，小狗追着徐女兒子吠叫，為保護孩子，她用腳驅趕狗，於是金某就跳了出來，嘴裡喊：「幹嘛踢我家的狗，那是我「兒子」。」

當事母親質疑道：「你遛狗不牽繩子，嚇到小孩子還不道歉。」沒想到這句話激怒了狗主金某，並直接揮拳相向，還對她掐頸，把徐女按在車頭引擎蓋上掌摑，兩個孩子也被推倒在旁邊的汽車上。

當被路人拉開後，徐女想趕緊帶兒女逃離，但金某再次衝上前毆打徐女，而徐女因為要護着自己家的小孩，所以被按在地上活活挨打，導致手部骨折。事情發生後，輿論一片嘩然，紛紛指責該男子素質低劣，手段殘忍。不僅遛狗不牽繩，還對手無寸鐵的婦女拳打腳踢。事後餘杭警方已經依法受理該案，目前，金男因涉嫌尋釁滋事罪已被刑事拘留，另外涉事犬隻屬於無證犬，目前已被扣押。

認狗作兒
真正大陸狗

支那人型狗

應該學啲On9狗主用狗BB車

完全想像到個畫面
根本就狗咬狗

我試過係單車徑踩單車，有隻蝗係到放b，我響鈴示意死開，佢唔係去執走隻b，係嚟撳停我架車話我差啲撞到人